有冇人覺得香港黑警FACEBOOK page轉咗個Admin好小學雞

自從換左admin平時出post啲style都十足啲mk仔講嘢咁
睇佢哋今次夾錢登報陣mk味就另加明顯
明明一開始係佢哋提出 但又左推右推
一時又話要搞一時又話講笑 彈出彈入
到決定搞嗰陣 一齊諗IDEA嘅時候又一副「你哋快啲諗呀 諗唔到搞唔成係你哋問題」嘅態度
我自己都夾咗錢 但佢啲態度搞到班friend都話唔想夾
當然自己page佢想講乜都得 不過如果佢可以改善下我諗會好啲

其實點解會想夾俾佢地

純粹見登報支持下
但睇睇下佢哋啲態度有啲唔對路

呢個page既影響力係零
淨係識消費班狗，圍爐打飛機

其實都係

夾咩錢？點解會要夾錢?

Sor
夾比佢地 寧願攞去幫襯黃店

錢係有限資源黎 希望大家謹慎用錢

消費班狗大家笑下冇所謂
但本身個PAGE個資訊接近零
冇睇好耐

黃屍豬d錢咁好搵 唔呃返d對唔住自己啦😅

登報

其實好多廢老都係咁...